【14億幼稚玻璃心弱智西】反擊丹麥繪五星病毒國旗 中國繪丹麥國旗 登報百倍奉還

人地唔會當係一回事 得支那狗先咁玻璃心

No one care

笑就一齊笑，死就死支那狗
你話幾好

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

完全零諷刺惡搞成份 發洩情緒式改圖

呢個係中国人放既commercial?

Made in china = 抄襲

除左送錢畀報紙佬賺之外，睇唔出仲有咩作用

個創意完全係自暴其短
唯一有design 嘅M巾根本係自己on9覺得污糟

who give a fuck
呢個世界係得支那人咁玻璃心

藍罐曲奇自己玩埋一份都得
但支那肺炎, 你可以玩咩

d 設計靚就話姐
完全比唔上人地果個

人地每粒 都唔會粒粒都唔同
大陸五毛果d 設計只係一堆 copy ＆ paste 就算

從文化睇出人性良知 差異

成班小學雞設計大賽咁款

人地都唔CARE照登

人地笑你，你比人笑

你笑人地，你比人笑

on9
繼續做多d支持支持

藝術嘅嘢, 支那最中意自曝其短

btw 原來三花午餐肉係丹麥

講真我都唔知點抽丹麥水

人哋國家又富強人民生活又好

唔通笑尻佢日日食藍罐曲奇咩

依d咪係面就人地比。。

下 咁樣叫反擊..

唉 垃圾

嬲了
大家笑了

呢本雜誌特登報導啲支那狗幾弱智
班on9仲以為人地驚咗佢呢啲所謂網絡暴力

笑死 點解可以咁on9
人地丹麥根本唔care

小學雞

支那嘢啲設計好撚劣
By the way，人哋鬼婆都唔用M巾

笑左 咁比人撚法

無一個作品係有質素既

4個鐘

右下個字型係咪用文字藝術師整?

中國人小器到
人地根本WFC

重點係丹麥人有自由鬧自己國家 中國人冇

呢個唔明

核突到

捉唔到痛處嘅侮辱
= 自取其辱

2戰

好似笑當年二戰丹麥4個鐘就投咗降

又比人笑返轉頭

中國當年2戰咪比個小國日本打到含家產
邊個好笑D

Denmark: cool

睇到好撚尷尬 同班黑警亂改meme以為自己好潮ff 大家睇到會嘩一聲咁

雖然丹麥打幾個鐘就快投降，但就結果論嚟講，呢個決定係非常正確，丹麥既二戰死亡數字真係非常低，到戰爭結果時個國體基本保存完好。中國人覺得誓死抵抗先有國格，但中國咪又大把漢奸開城門送地，笑人地唔諗下自己。

之後還真買不起衛生巾

真係笑鳩人地曲奇國
同地圖搵唔到佢地
唔知有咩好笑

人地唔會死物喊，最緊要係國家有實力有後台

笑了

人地改完圖係有意思嘅
班中国人改完零意思
加幾舊wtsapp屎emoji同m巾就係改圖咩

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

勁7 一啲藝術sense都無

咩黎，我比佢block 咗

丹麥好波

外國巴打試下？

頂入去睇啲留言好尷尬
同關家姐有得揮

最過份嗰張納粹無放出黎算俾面
放埋出黎隨時同你班粉紅死過

人哋個設計係串鳩你 你個設計純粹發洩

反擊都比D深度啦 唔該

佢地D內容完全冇深度

Nul Fuck er givet

Zero fuck is hereby given

做乜野

言論自由都冇仲想串鳩denmark

中國人真係為世界帶來好多笑話

對翼戴咗可以翹飛架！

但丹麥人都唔在乎

你咪繼續
感染個案日日升

設計得好低劣
冇計，係呢個零創意的強國，連串人都唔識串，最叻出精打飛機

人哋當睇馬騮

得小學雞先會講屎尿屁就興奮

獻醜不如藏拙

睇到中國咁真係覺得難過

淨係識屎尿屁on99

係得中國特別在意支旗

又話自己係文明古國

最正係中國制造四字

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

共產黨係抗戰主力呀

最後一批有知識文化良知嘅中國人係1989年6月4日死曬

睇到我一頭霧水
想話自己冇言論自由？

除咗m巾有0.1分
其他都係0分

丹麥：唔洗你道歉，你同我整高質ｄ得唔得

尷尬症發作，頂唔順

翻牆之後先有言論自由

我之前都話人地唔介意，而家擺到明係印埋出嚟同大家講：喂你睇下d中國設計幾撚on9
真係自取其辱

其實冇人care

幾好呀
有一日支那係自己國家惡搞支那旗都無事
可以唔翻牆
先同人講

做得好啊，繼續令成個地球討厭啦...繼續啦

丹麥好似冇藍罐曲奇

班畜牲仲以為自己好威威

呢張幾好, print 出嚟痴上口罩度先

冇人理鳩佢地!

真心唔覺串緊人
自暴其短

人地粒毒都靚過佢地所有野

藍罐曲奇好似係香港產品 好似

人地唔會嬲…因為佢啲改圖完全無意思同唔係講緊真野
支那會嬲…因為俾人講中晒

丹麥可以公開post自己國旗比人惡搞
班小粉紅得咩

引起全世界人反感

支那人連笑點都係小學生咁
講句屎呀 成班哈哈笑，尿呀 哈哈哈哈

周圍播毒都未道歉仲惡人先告狀咩人嚟

成班弱智仔咁

人地冇肺炎

你有

好低質
我指d設計

最諷刺系
問中國人點解咁做
佢地有「說不出」的原因

係丹麥

好波

登多啲啦 不如比埋個頭版你洗唔洗

自暴其短(淨係識抄但無質素)
俾位人笑多鑊

stupid fucks

丹麥佬應該會覺得幾有趣

其實丹麥人唔係好食藍罐曲奇
藍罐多數外銷比你班中國人

又暗屌立場d鳩配圖😂

上年去哥本哈根真係有藍罐曲奇賣，個代理仲要係中文寫住香港代理

屌 一張圖靚過佢地百張